下一個男友 不要再找蕭別離

咁快你已經破戒
直係典型蕭別離 見一個j一個
當初話唔想同我做愛 其實你只係唔想我阻住你上網做正義撚屌人打j
我做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅我

男人都係信唔過

Up乜鳩

樓豬痴撚線 唔洗理^_^

為專心戒除惡習，本群組已禁止發送圖片／ＧＩＦ／影片

版規如下（違反者一律禁言，嚴重既即BAN）

＊禁止（第一張）為女性ＩＣＯＮ，要用就唔好發言
＊禁止絲打，一係就唔好比人發現
＊禁止任何適度無害論，如發現任何對話／網址／資訊內含有適度無害論，一律禁言
＊禁止意淫對話／宣傳其他群組／廣告／藥品／中醫

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。
問題係節制基本上係冇可能，同埋長久落去一樣症狀纏身。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見症狀：
早洩陽痿，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信，腰痛
腦力下降，生暗瘡，口臭體臭，脫髮、耳嗚、任何神經症，記性變差
易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒（含精量唔多），夢遺唔重要，重要既係平時冇意淫，做固腎功，之後夢遺會慢慢減少

長時間冇夢遺亦唔洗擔心，係好事

中醫：心動則精自走，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀，戒丁期間同老婆／女友扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本

(慎入) (解剖圖) (不淨觀) (熄火)
看清我們愛的美女是什麼樣子

適度無害論既完全駁斥！
想適度無害之前記住睇呢篇文！
（四）：誤盡天下蒼生——對
——————————————————————————————

[性上癮/色情成癮其實好普遍！］
其實性上癮既問題比想像中嚴重好多，因為網絡世界色情文化泛濫，令到好多後生仔打丁打到身體岀現問題，而中醫說法黎講，打丁打到腎虧，更會衍生岀好多不同既身體問題，包括，腎痛，尿頻，耳嗚，失眠，抑鬱，等等。

西方亦有學者對性上癮患者進行研究，以下，係腦神經科學家解釋性上癮對腦部做成影響既短片。

由於社會缺乏正式學習戒色脫癮及養生知識既渠道，世界各地都有自發性既網絡戒色團體，包括外國英文既 Nofap, 內地既戒色吧，麥田男孩，而香港亦有規模比較小既Real life group。

腦部上癮既模式大致上都相似。
喺當今禍害人最深既 [黃，賭，毒]，三者入面，政府對戒賭和戒毒都有正式既機構去協助脫癮，而可惜對色情產業所帶來的負面影響並沒有很多正式的協助及宣傳。

養生練好身體，鍛鍊好自己堅定既意志，不再受到誘惑，不再懼怕。

[關於係谷叫Day0]
有好多巴打好鐘意每日喺到叫day0，對自己其實冇乜好處，冇乜幫助，喺心理層面又會覺得自己好冇用，持續下去其實有機會變成一個負面既循環，就係而家社會運動成日講既{失敗主義}。

與其叫day 0,不如搵啲戒色養生既知識文章 post 上group,等各位巴打谷友都可以溫故而知新。而其他巴打受到感染，可能就會一齊講戒色養生既知識，互相學習，形成一個正向既feedback cycle🔄幫人戒Ｊ即係幫自己戒Ｊ，亦係行善積德既一種。

持續既努力學習知識，絕對比持續地大叫自己 day0 有用得多，算是正向思考的一種。

[希望大家遠離色情Re A Life
然後活岀Real Life
唔打丁，你可以活得更好]

咪幸災樂禍

1